{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_008050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고성로"
    },
    "text": "古城路\\n\nこの道路は長さ1.485kmで、幅が12~20mです。1986年12月16日に制定された道路名は、この道路が通過する高城洞に由来しています。この道路は京釜線鉄道に沿って東西方向に走っており、地下鉄1号線の大邱駅が近くにあるため、交通の利便性が高いです。北には玉山路、南には七星南路があります。起点では針山路や七星路に接続し、終点では元大路や達西川路と交差します。この道路が通過する主要地域は北区古城洞と西区院垈洞です。大邱市民運動場には野球場とサッカー場があり、達城初等学校の通りになっています。この地域は住宅地と商業地が混在しており、高城アパートなどのアパートや一戸建て住宅があります。北側には北区庁や北部警察署、北大邱税務署、市立北部図書館などの公共機関があります。南側の達城路を利用すると、大邱市民の憩いの場である99·99に行くことができます。公園内には土城と散歩道路、総合文化館、動物園などがあり、東学の教祖であるチェ·ジェウの銅像や義兵長ホ·ヘの功徳碑、子供憲章碑、イ·サンファ詩碑などもあります。また、子供たちの遊び場も設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "古城路はどのくらいの長さですか？",
            "answer": "古城路は1.485kmの長さです。"
        },
        {
            "question": "古城路の幅はどれくらいですか？",
            "answer": "古城路の幅は12~20mです。"
        },
        {
            "question": "古城路の命名の由来は何ですか？",
            "answer": "古城路の命名は、この道路が通過する高城洞に由来しています。"
        },
        {
            "question": "古城路はどの方向に走っていますか？",
            "answer": "古城路は東西方向に走っています。"
        },
        {
            "question": "古城路の近くにある交通機関は何ですか？",
            "answer": "古城路の近くには地下鉄1号線の大邱駅があります。"
        },
        {
            "question": "古城路の北には何がありますか？",
            "answer": "古城路の北には玉山路があります。"
        },
        {
            "question": "古城路の南には何がありますか？",
            "answer": "古城路の南には七星南路があります。"
        },
        {
            "question": "古城路の起点と終点で交差する道路は何ですか？",
            "answer": "古城路の起点では針山路や七星路に、終点では元大路や達西川路と交差します。"
        },
        {
            "question": "古城路が通過する主要地域はどこですか？",
            "answer": "古城路が通過する主要地域は北区古城洞と西区院垈洞です。"
        },
        {
            "question": "古城路周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "古城路周辺には北区庁や北部警察署、北大邱税務署、市立北部図書館などの公共機関があります。"
        },
        {
            "question": "古城路周辺にはどんな住宅がありますか？",
            "answer": "古城路周辺にはアパートや一戸建て住宅があります。"
        },
        {
            "question": "古城路周辺には観光名所はありますか？",
            "answer": "古城路周辺には大邱市民運動場や99·99公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 368
    }
}